\documentclass[a4paper,12pt]{article}
% Russian-specific packages
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\setlength{\parindent}{0mm}

% Поля
\usepackage[left=5mm,right=5mm,
    top=5mm,bottom=5mm,bindingoffset=0cm]{geometry}


% Формулы
\usepackage{amsmath}

% Какая-то дичь для переносов. Везде говорят, что эта плохая штука.(
% \sloppy
\usepackage{multicol}

\usepackage[none]{hyphenat}
\usepackage{mwe}
\usepackage{numnameru}
\usepackage{numprint}

\usepackage{pgffor}
\newcommand{\wired}[2]{
\fbox{\begin{minipage}{21em}
        
        Прошито, пронумеровано и скреплено подписью \underline{#1} (\numnameru{#1}) листов

    \
    

Дата: #2

\

\

Подпись: \underline{\hspace{3cm}} И.И. Иванов

\end{minipage}}
}

\newcommand{\wiredn}[2]{
\fbox{\begin{minipage}{21em}
        

        \vspace{1em}

        \underline{\hspace{8cm}}

        \underline{\hspace{8cm}}

        \underline{\hspace{8cm}}

        \vspace{1em}

        К заключению эксперта №\_ от 02 декабря 2020
        
    \
    


Подпись: \underline{\hspace{3cm}} И.И. Иванов

\

Дата: 02 декабря 2020

\end{minipage}}
}
\begin{document}

\begin{multicols}{2}


\foreach \i in {1,...,10}{
\wiredn{23}{02 декабря 2020 года}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{multicols}

\end{document}
